黑警係咪已經冇曬計

一味淨係射射射
個個戴曬豬咀驚閪你咩

射已經比較低武力

佢有計
狂射你以為=無計？
佢就想快速消耗哂你啲豬咀壽命，同日內補唔切，就個個跪係tg入邊
另外佢又當tg係煙彈咁用，掩護速龍進攻

見宜家咁少應該係回氣

示威者一定元氣傷，裝備唔夠對家pro，又可以返狗屋避